英國首相親身示範「佛系」投爭係無用。腥港人，醒未！

要打柒支那共狗

生化武器嚟